部機間歇性發作

開機底板有畫面 到windows就黑畫面
試過擦金手指
以前都會得起 今鋪插內顯都好似冇畫面咁
想問仲有冇地方可以睇下

如果砌過部新
5－6000蚊有冇list可能睇睇？

換mac

入到windows有畫面一般估係壞hdd ssd

冇畫面呀係……

已經有macbook pro啦
但13” 2port
好後悔 睇個youtube 風扇又嘈
部機又熱

似你部機問題喎
我嗰部用咗三年仲行得走得

你講我部mac定我問緊部desktop？
咁一定係有問題架啦
咪問緊有咩問題 仲有d咩可能check
同順便問下list

有windows畫面呀嘛？定係完全黑moon無訊號

load完底板 就黑畫面
mon之後都話冇dvi signal

有嘢睇一般就唔係ram問題
咁樣似係ssd/老母板有事

之前已經燒左塊板
由用開既msi轉左做asus

想問有bios畫面 又check左ssd正常 係第到著到機入到去
係唔係真係死板 定有機會係其他

板